達朝復活了！！！

末世喪屍病毒直捲拉昆市,強迫症吉兒穿上迷你褲奮戰，
豈料遇上痴漢妖獸追跡者窮追不捨，幸得工具人傭兵卡羅斯捨命護花，兩人漸生情愫。這夜政府將用飛彈轟炸拉昆市，
究竟吉兒能否與兵仔卡羅斯成功逃難，成就一對強迫症鴛鴦？達姐能否一命爆機呢？
且看今晚 21:30 《強迫症市民惡魔3》大結局直播

我愛達哥

想啜佢對奶

但係冇FIFA

屌你老母死達狗

[迷信撚入] 2020年3月香港將會進入全面內戰

有預知能力嘅樓主預知左三月會內戰（真係打仗個隻），想問而家場仗打完未？

拉

3月17號將會有大事發生

有預知能力嘅樓主預知左3月17號有大事發生，想問下有咩大事

樓主用一次能力會失神幾日，你咁耐冇出post是咪失神左好多日？想問下你今次預知左d乜

終於見到達哥自信地歸來

香港重光 天佑達哥

樓主名言：You cannot understand what you do not understand

正式宣佈真。達朝Kiwami究極EX成立

樓主作為有能力者今次預言左d乜？指點下畀各位手足知好喎

究竟會唔會Ban人？究竟會唔會Ban留言？達哥地位會重返定只係迴光返照？

請留意今日721九週月

咁識揀揀21號開台

真。達朝Kiwami究極EX : 達哥與朝朝子民的去向

達哥

樓主真是有料到架，d預言又有預示性，又有象徵性，好撚堅
絕對唔是中二病毒撚or神棍

樓主你作為靈能力者，發個預測夢咪知會唔會ban人囉

一入場就叫大家dw ad block
洗版講721 佢唔睇chat room就針對佢班護主狗
撚狗咁撚
最撚緊要玩撚完就檢舉佢個channnel 等隻達狗屎都冇得食

反達第一人

達朝萬歲

共匪迖狗開台

撚記得你地今日乜野日子咩
你地咁介意最多到時提兩句應酬下你地喇
乖乖地坐低睇, 唔好做引戰狗阻住達叔搵食ok?

復仇者聯盟準備入去大戰

支持

人數應該會破萬

唔想再有兄弟出去送頭
所以專登揀今晚開台
用心良苦

真手足

21號幫手維穩

咁多日子唔揀 偏要揀喺21號開台
等俾人屌死

仲有撚兄弟自己踢哂11人啦

樓主你真係好勁

啲兄弟都唔想同佢踢啦

12又唔得，21又唔得，31又唔得
之前我老豆話黃絲仲勤力過拜山，心諗佢on99
點知on99個個係你班人

反達手足好波

鳩達

正

唔嬲達哥了

唔知會有幾多連登仔話過唔睇達哥但今晚又會靜雞雞去睇

21號就開台 好嘢

開返台都算，竟然敢仲用個台黎接廣告

光復達朝

翻唔去以前嗰種感覺，希望大家快快樂樂

劣幣狡兔

希望今晚chatroom核爆

等睇開直播又唔敢覆chatroom
自己有自己打 根本同播片無分別

呢個post既人除左我

拉，垃圾

fuck off

起碼有4000人

喺度罵完就算啦，唔好入嚟 chat room 搞事 thx

@Olivier吉魯

拉啦 仲上埋熱門

大把喇個個話點憎點憎，開po速度仲快過真fans

㨂今日打機開心下？

一定會
上年64個時就係咁

on9 推俾多d兄弟睇到 今晚熱熱鬧鬧坐定定支持達狗

Hide Blocked User - LV99史萊姆

有人入去咬達哥就好笑
成日講到自己到香港有幾大貢獻
但今日係721 九個月，班自稱深黃既人竟然入咬達哥，反而唔出去元朗，就證明到佢地真係冷氣軍師

chatroom準備世界大戰

3月17號將會有大事發生

[迷信撚入] 2020年3月香港將會進入全面內戰

你咪用能力預知下囉

我暫時唔會睇啦,佢風評麻麻,等有日佢真係黃既再支持都仲得

佢地會話用電話睇
一心二用

收聲啦引戰狗
我唔會罵佢，我屌狗炸

訓著咗無睇，達哥係黃？

一口口聲聲話係兄弟，依家連平反六四都唔敢講，最多都講句「希望香港快D好返啦」

我不如唔好睇佢，睇TVB藝人好過啦

迖哥賤到
陣間邊嗰鬧佢
班迖粉就會話人唔夠黃 冇出去元朗

呢期 拍好多片. 又玩FF 又玩生化.
谷人氣. .

黎鷹嗰啲全部反曬面啦

黃呀，不過人民幣紅之麻

究竟會唔會提任何政治野

如果佢今次唔ban留言就算啦...
始終佢冇講過啲乜

今晚準備cap曬班護主狗圖，慢慢起曬佢地底

今晚要同達粉開大片了

事實就係咁
一班鬥黃者批鬥人放棄手足就得
自己就放棄手足寧願去咬達哥都唔出去幫手
寬己嚴人

我唔會鬥黃，但你地要鬥就用返自己把尺量度下自己

呢幾日香港咁多新聞 想知牙達有冇辦法一件都唔提 只談風月

「你班人」

ok

唔會

鬥黃?
佢有黃過咩?

真兄弟：達哥係黃，我地唔好再鬥黃要幫達哥平反

同樣真兄弟：你今晚入黎屌達哥就係偽黃係冷氣軍師

好姣

做乜

黃子華都黃喎，連登仔呢單野仲未回應

藍絲台

達哥為配合中央，搞返直播，辛苦同志了

仲有班「真兄弟」今晚入去屌達哥

咁唔駛鬥喇
當達哥係藍啦
你同達哥，大家都係分棄手足做冷氣軍師既人

我冇睇黃子華好耐,而家問你達哥幾時有黃過呀

中聯辦22條單野佢敢唔敢講

ok,case closed
咁咪撚話人盲反啦

達叔

除左李燦森個女之外有乜講
全撚部關政治事迖哥點能樣講呀

同你講啦反得達都係真兄弟，個個睇達狗時間多過睇av
講起真係有啲後悔曾經助養個達狗

你班人有咩問題？
上綱上線到傻左

咁你叫達哥回應囉，我又無話達哥黃

今晚一定睇

先知樓主請帶領我們渡過苦難

佢俾人撚

Close乜野
叫你檢討自己呀
關盲唔盲反咩事？一件事連自己都做唔到

一早同「連登仔」劃左清𠝹線
你仲想同呢班垃圾有關係？

達狗fans 現形了
成班藍屍5毛狗

啱啱起曬fb班達粉底

冇個正常
全部都甩皮甩骨

終於開台啦 等左好耐

佢夠膽ban人未report返佢囉
我開夠20個ac report隻達狗呀

啱呀
睇tvb啦咁

冇乜嘢嘅 大J嗰啲youtuber 21號都有直播嗰啲
其實冇乜野好插

連登仔唔插大J的

真

咁耐以黎,有幾多人叫佢回應我諗大家都知
講真我好撚希望佢係黃
但咁耐以黎佢有冇正面點應過呢?
佢識話人spin focus,佢而家咁做又唔怕俾人話spin focus?

講返重點,我以前係支持佢既
而家?唔會再返返去以前咁啦
支持唔落

唔知你地係真兄弟定打手,你地真心想睇就繼續啦
反正道不同不相為謀

點睇cctai將藍絲對話當係寶，黃線對話就當打手/五毛

中曬

講到自己唔係

所以咪好on9 雙重標準到

其實係得個班人覺得人人一定要附和佢地

樓主引戰，你仆街了

岩呀，本來就唔係同路人
但係睇下呢個post幾多人屌
本來無人屌，我地達粉唔會出聲屌你地

一入chatroom就洗版721先，如果唔開chatroom就report個台

檢乜野討?
一開始我問你,佢邊度黃
我唔係話佢深黃淺黃
我係話佢直程唔係黃
而佢就算淺黃我都會支持

佢到而家有做過乜野係黃?
我想要證明去說服我自己去支持佢

而你就叫我檢討?
係你唔明我講咩定我唔明你講咩

班反達撚都on撚9, 自己唔睇都要阻人睇, 就算達哥無出聲, 佢有沒做過咩十惡不赦嘅事先? 成日問人係咪黃, 夠唔夠黃, 打人班狗日日係出面呀, 你地咁撚威唔出去搞佢地

ming仔黃啲喎

達哥YouTube訂閱都升返

我愛達哥

都要搵食㗎 俾條路乞食啦 關注完事件係時候係你地班兄弟手中乞食

又鬥黃

起完返留意到樓主都係CCTai軍師嚟，樓主到底有何居心，一定係想人留意721

係唔係捐錢捐單數果條友?

你留左：

平反64都唔講
係咪當手足condom呀
係咪已經唔記得左手足
係咪想食人血饅頭

最後
光復香港
時代革命

加埋以上幾句你個光環會再大啲
講句野都有信服力啲

收皮啦虛偽撚

睇你老母啦屌你老母

d 真兄弟出晒去元朗
得番引戰狗入去twitch 搞事

原來係咁

唔怪得之前有平反post 為復出做準備

達哥講句野中共即刻倒台啦 點止香港贏

#saysrytoTatgor

可惜佢死都唔講
死達狗

我愛達哥

一直無叫你支持佢
你唔駛說服自己支持佢既
做d對得住自己說話既行動好過
講到自己咁偉大 自己諗下係唔係
而家又做緊乜

達哥把尺理應高過一般kol既standard
最主要係原本既佢係點 大家都知
但點解宜家會咁呢？
唔鬥黃還唔鬥黃 唔係純粹咁

佢上年俾人插完
態度好惡好差 spin返轉頭話其他人
公關災難先更嚴重 簡單啲來講係肉酸難睇
衰過唔表態

有冇達哥傳心師出黎講解下21號開台打RE3有冇咩政治隱諭

Btw

其實達哥咁耐無開始
但話題性依然無人比得上
唔怪得會有人唔想達哥復活既

Resident Evil=邪惡居民=白衣人

心地好差

其實達哥咁耐無開台
但話題性依然無人比得上
唔怪得會有人唔想達哥復活既

香港第一streamer強勢回歸

我冇話過自己有幾偉大
我係想話佢之前識話會spin focus,而今日(21號)佢又出黎話直播,唔係spin focus咩?
Anyway,無謂再講落去
當係我問題
祝你地睇得開心

Raccoon city 全黨警察死清光
由其他組織(UBCS) 救市民

今晚坐定定睇達哥了 打喪屍幫手足出番口氣

黑警被變殭屍黑警咬

狗咬狗骨

我再睇睇,thanks

反達哥嘅其實本質上係唔抵得達哥，有得左右逢緣。
佢地接受唔到呢個世界有大把有料之人，係唔需要靠極端立場黎上位

憑直播打機上位的達哥林慧韡，近年有多線發展，又拍廣告又拍電影，2014 年更成為手機遊戲公司副總裁，做出名氣。奧柏中國（8148）投資 800 萬元搞手機遊戲，找來達哥開設手機遊戲公司「達魂製作」（Touch Fun Productions）出任公司 CEO，冀招兵買緊，尋找本地人才，一同製作出本地原創手機遊戲，預計 2018 年第 4 季推出。

出未,好想玩

姐係點 可唔可以講多少少
姐係咩人
想知

到底要ban幾多隻達狗先再見唔撚到呢條垃圾

反達撚都會po達哥，

原來達哥黃到仆街，要好好宣揚開去等其他人知

樓主反達前線黎

即刻買個 Tier 3 準備開波

人地開台咪開台 關你地撚事咩
個個都要理政治
有人係元朗比人打關我撚事？
我都有生活、自由
我想睇達哥 唔該你地咪撚再迫人

达哥本身香港人支持起家，多人支持都係因為佢講野夠真，夠膽講大家心底果句有共鳴
六四會講平反
佔中會講政府錯

依家為人民幣服務就改口「希望香港快D好返啦」，再事但直播下焦土就話自己黃

不如原諒埋GEN
遲早班連登仔又原諒黑警

政治就係生活

Streaming is not fuck 政治 OK?

政治就係生活，中国就係最佳例子

就係呢句，幾多人挨緊官師

專登揀21號開台
達狗串到

黑白是良知
畀多半次機會佢
開台頭十分鐘都唔敢提721既話唔會再睇

咁你唔使睇都得

屌你大J 屎來無

反達前線熱夠身未準備開大片

中国已經有版你睇，文革嗰陣唔想理都唔得，喺度種嘢都可以冇啦啦畀人姦，畀人殺，一係捉去勞改，依家冇事唔代表冇事，之後畀人捉去集中營唔好求饒

我食花生

求其打個機都要扯上政治

21號呢啲日子嚟開開心心直播

雖然樓主係有預知能力，但樓主每用一次能力都會失神架，唔可以成日用，我驚佢有生命危險

你今日哭喪左未？

關我撚事，拉

如果肯面對翻班觀眾就收貨

比個例子你：動物森友會

求其打個機...你係中国連機都打唔到呀
政治同打機無關，你坐咗幾耐呀

應該會好多人睇
不論係真粉定係入去食花生

利申:以前好中意佢, 而家入去食花生等睇佢俾人屌

係，所以連登仔支持藍店買動物之森

中國冇人反

我淨係會開chatroom 1view都唔益佢

如果一陣開台
達哥講返721又講光復香港時代革命
認埋衰仔
話自己懦夫
加永遠企抗爭者嗰邊
有冇得原諒？

正牙
望穿秋水終於比我等到呢日

求其啦, 當入場券睇表演
橫掂都係最後一次

已經返唔到轉頭啦, 講真佢都回曬塘
好多人2019年仲睇佢都係因為感情死忠

E家見到佢個樣都憎, 原唔原諒都好都已經唔會再睇

達哥返黎啦

始終達哥先係香港打機界第一人

咁又唔好咁天真
佢肯去到咁盡就唔洗等到今時今日先開台

黎鷹咪又靠達哥先有人知佢係乜水

可能佢呢期個市差接唔到JOB
唔奇

是撚但啦屌

過萬

上次停左一段時間開返我記得都有9千幾

你問你係咪弱智
現實生活乜春都關政治事架

呢d「真兄弟」，唔識好過識
無事當你兄弟，有事唔幫都算，仲踩多兩腳

幾多連登仔買我就唔知
但至少證明「打個機都係同政治有關」

關心呀 你又知我唔關心
以前係連登屌人睇大陸劇 食海底撈俾人屌翻轉頭

九點半又撚睇達狗
九點半又要屌達狗
喂鳩點半啦成日傻鳩坐埋一齊
各位港豬聲音畫面有冇問題
有達狗當你水魚開心到喊出黎

入去屌柒佢先

反達教會

達犬不了

其實班反達洗濕左個頭，就想逼達哥同佢地一樣，想拉達哥落水，真係好咩

唔好鬥黃 無論深黃淺黃我地都要支持

一拉到對連登仔不利既point
就個個叻哥上身

反達先係真兄弟，次次開post都係我地最早

吉魯係真fans黎

BaCkup佬都係
唔係都唔會默默做咗咁多年

backup佬就收皮
吉魯下下8秒cup圖，達哥屌錯左佢

咁都係講緊「打機關唔關政治事」
解釋咗畀你知關事，又轉話題話連登仔都玩

偷換概念黎反駁論點，「連登仔玩森友會」同埋「政治與打機關係」兩個主題黎

吉魯下下8秒cup圖，達狗屌錯左佢

根本唔撚係黃 係你地屈得迖黃多先咁令人反感

吓無下文喇？
又話直程唔係黃？

勁迖一直係旁邊妹下妹下咁 但就成班人屈佢係黃絲

無啦,說服左我啦

睇到批鬥嘅重點喺邊未
覺得係偽黃就大大聲質疑圍屌
發現柒咗就sorry都唔會有句
做黃kol真係慘過食屎

同埋呢張圖個個post都有
自己又唔去fc下
人講乜就信，好似上面咁
剩係貼d負面少少既野，就圍住達哥黎屌
達哥都差唔到十年
負面野一定有，係差左仆唔仆街姐
其實上面咁多野，都唔夠用老翻win仆街

係慘架
原本佢做左咁多野都要俾人屌
唔明講就真係容易俾人批鬥
不過我係應該要睇清楚再講,我係有責任既

達哥咁樣都唔撚係黃

呢啲咁都叫黃
講番句光服香港 時代革命先啦
係手足怕咩唔講

得啦 又係去返鬥黃 連登仔最撚鍾意

開台啦開台啦
9點半又要睇達狗

呢啲唔係叫鬥黃
係叫排藍

敢唔敢喺直播到講光復香港呀？

你知唔知達哥冇左幾多job呀？你有冇感動到喊呀？我有呀嗚嗚

連登仔咁唔鍾意咪唔好睇囉
又要嘈又要睇，同支那人有咩分別

連元朗廢中都唔夠抽學人光復香港兒登仔又幻想自己係動漫男主角

係呀無錯呀，除非你唔睇又同時屌架jer咁我就吹你唔脹啦

仲掛住上黎屌達
元朗班手足俾狗咬緊啦

岩呀屌，睇達哥最緊要

感動既係，終於排左黃子華

唔去元朗，走去睇自己最憎既達哥
辛苦曬

今日係兒登歷史上咁重要既21號，竟然唔係去報仇而係去睇住屌達哥

721九個月了,可以睇達哥打機忘記傷痛,多謝達哥,好開心牙

入得黎講達哥
就梗係放唔低達哥啦
成日講唔睇果d 信一成都失明啦
根本反唔反達都好, 個心入邊仲有達哥
只不過反達果d就怨婦式咁姐

有幾愛就有幾恨

仲未收皮

支持達哥

兒登仔：伍公子竟然喺21號直播

伍乞衣就算啦，懶係野咁

思路清晰

ban左chatroom

笑死 只限訂閱聊天
反達撚快d比錢訂閱鬧達哥

開左Subscribers only 怕到

比錢先有得Comment
仲肉酸過CATGIRL

屌,冇得睇世界大戰

訂閱者限定聊天

撚9班盲反

班達狗都冇得出聲
同係youtube睇有撚分別

sub mode

達哥剝奪言論自由

言論自由都唔俾人
呢啲人叫黃
咪撚笑死人啦

反達撚少少錢就收晒皮
點算

同共產黨冇乜分別
只接受自己鐘意既聲音

收皮

要課金先reply到

做得好，唔好比班人搞事

笑死

驚撚到開sub mode
無撚用

原來上水吸錢

淨係比訂閱者留言好正常
咪反

好多小朋友課金

比錢屌達哥

電子鴨?

屌 我要睇世界大戰

都幾勵志
都仲有2.3K人睇

我諗冇人會sub去大戰掛

引戰要比錢,不了

班所謂真兄弟引戰狗冇哂

達哥好等錢洗呀 快D支持佢

冇錢冇發言權

比錢先可以講野

達狗要害到幾多細路要偷老母信用卡

有5600幾人睇緊
同以前差唔多

5.6k

訂閱者模式

比錢先鬧得

台灣果D多佢double都係follower就chat得

迖哥fans快d課金

勁多人訂閱ON9?

俾錢(達哥)可以屌達哥 抵啦

大J呃左30萬仲唔派啲比反達狗sub黎鬧佢？
點可以比達哥重拾人氣架

今日重點喺 世界大戰呀

屌要俾錢先有得屌

都幾醒 訂閱得既都係「真兄弟」，唔會有人「引戰」

垃圾達狗

6.4K

咁撚痴線
睇黎停課幫埋達狗月入50皮
難怪急住要重開LIVE

條撚樣估唔到為左圈錢圈到咁

垃圾開sub mode
淨係比奶達犬留言

好多抱住花生友心態

電子雞

屌你啦迖狗朝？邊撚到朝
得返堆連登小學雞撐你咋

笑9達哥開訂閱先比留言個啲係咪無睇開 twitch??

試水溫姐

撚到班反達狗冇聲出

7000人 多過元朗

係咪唔夠錢供樓 開台搵班達粉送錢

要比錢，每月續訂，傻的嗎 lol

醒目 厚面皮既人最著數
訂閱得都係撐佢 呢招醒目

達哥完全係將班盲反小學雞玩弄於股掌之中

班細路仔又要偷父母信用卡課金比隻狗

7千了

呃到2-3K 小學雞課金層康城樓都真係加速供完

算把啦, 佢未俾人返果陣有幾多人叫佢咁做, 佢唔做
E家先做為乜你明啦

盲撐达粉要俾錢先有得講野

達哥講野好好笑 一開台就笑死我

班迖粉又話迖台有言論自由既

今次試完水溫 以後晚晚有得睇鳥

為左唔比班搞事者出聲

點同，達哥得一個

唔反達了

比錢就叫無言論自由
連登仔

等班小學生早少少適應牆內既世界

俾錢就有

七千

聽晚即刻有得睇啦

G持波台狗比錢達哥再屌佢

屌你老母達哥

要比錢sub佢先講得野
繼續佢嘅完美世界

睇巨龍班人邊有錢sub

希望之後日日開台啦

今日開台但係唔講721?

垃圾 驚到要開SOC

成班小小骨氣都冇送錢比達狗

一講721就比 MOD BAM永久

迖哥錢已袋,任你鬧

點為知搞事?
人地仇家仲多過佢啦

哭 又要睇達哥

基本啦 一定會扮唔知

收錢收到陰陰咀笑

課金留言721俾佢ban咗🥱

估到條垃圾會禁言 feel到佢又會講d 真兄弟先明無凌兩何嘅野扮一直關注

乜嘢呀 我地達哥會睇埋fb留言 好自由

8K

8000人了 希望上到1萬

721提都唔提
冇撚嘢好講了

達狗話係黃啊

今晚嘥氣
無得睇大戰 無花生食
我出返去先

係呀, 同埋圈錢囉

1000個人俾錢一個月就4萬囉, E家冇錢賺就扮野返黎

我會睇。但係我絕對唔會訂閱，on99 lol

8千人

小學雞邊有錢訂閱

冇錢冇得屌
有課就比屌
同電子雞有咩分別

好感動

比大J呃哂啲零用錢冇錢sub

反達又柒

希望各位可以俾錢屌達哥

真兄弟唔肯訂閱鬧醒達哥

勁到
已經訂閱3級了

偷老母信用卡

果然係連燈

你咪facebook屌鳩佢

我唔做黃絲啦，可唔可以解ban呀
我愛達哥

笑左 而家先開訂閱

睇來你唔知言論「自由」係點解喎
小學雞
有限制就唔撚係叫自由啦
达粉

越反越勁

差唔多成萬人睇 真係可悲

講721？

chatroom 淨係開俾 SUB
又要開台又淆底唔俾人自由講野

同以前差唔多人睇 即係冇事發生過

課咗都冇得屌呀

慘被撚 笑到我

反達知道自己先係小數未？
達哥開一開台就有每月幾萬收入

有錢就有自由
達粉真係似中國人

冇錢可以去facebook 屌
有錢可以去chat room 屌

連登仔越反越紅留名今晚破萬 + 千人SUB

我做藍屍 支持中國 支持警察 求下達哥比我講野啦

免費仔扮真兄弟 笑死

冇世界大戰睇

兒登大軍掛住睇達哥唔出元朗報仇 真係可悲

連登反指標

又話連登仔成批人反達
影都冇埋

chatroom留唔到言如果唔係應該界人屌到落地核

8000了
達朝萬歲

揀721開台真係...

唉唷唷
反達紅都面曬

香港人係咁架啦，件事都過去，都係睇返達哥開心下

仲提咩元朗
多人過蘋果直播

建議反達撚籌錢訂閱
然後派鳩硬出戰

sorry,禁錯負皮

我覺得總有d人唔係因為政治立場而支持佢既,罷睇佢個台就夠,唔洗特登走去屌柒佢浪費時間

大師都開緊台

達甴
講721就bam

慘被達哥撚到冇聲出

成班反達嬲到谷住谷住

外國一早有台要訂閱左先留言
果然香港人

達哥柒係柒在 唔敢發聲
但起馬佢之後出番嚟
仲話唔分化 反達撚 笑4me了

達狗連721都BAN仲同路人?

你老母俾狗屌呀
課完金講句721俾佢ban咗呀

達哥我愛你 解我ban呀

反達比達哥禁住黎屌

講64

正一垃圾 玩到ban人

今日21號呀屌佢老母
搵人民幣搵撚到學埋支那style ban政治Comment

伍公子走得太前

完全智商壓制

兒登口號係革命
記住係口號呀

香港人就係社會垃圾
盲目追星
國際巨星奶世衛時有班粉屌曬人老母
引戰達當然大把人想課金

訂閱第 1 個月Ff223344: 無忘721

見到班反達撚惱羞就想笑, 成日吹達哥沒人睇, 就嚟要乞食, 一開台7000人, 又有廣告接, 你乞食都未到佢

人地日日開都過萬先係咁開
達哥原來都係

respect

見到兩個721留言都冇俾人ban喎

tvb d劇仲不停破收視添 呢個武肺真係幫佢翻身

一日為狗
終生為狗

吾明典解之前吾開==賺多啲咪仲好

達狗開台仲多人睇過蘋果現場LIVE
知咩事啦

是但啦，嗰時都係第二日返office先睇番
純椊有chatroom多啲互動姐

未見有ban

唔急
秋後算帳啦

反達點睇 直播8000幾人

香港人仲當自己特別有優越感

根本唔洗ban人
而家反達撚嬲到訓唔著

有限制就叫無自由
連登仔真係從來都無令我失望

佢睇到未ban囉
快啲解我ban
我唔會亂講野架啦

唔知關唔關SUB事
頭先未開台前我留721就俾人bam左

個feel 好粉飾太平

重留唔留到

反達反左成年都仲有成8000幾人睇

有冇諗過
個8000人就係睇緊呢個po既人
咪叻唔切啦binc撚

連登:虛火嚟姐

O岩O岩睇左聊天室人數
有48XX人咁多, 佢跟本唔洗奶共都有跟12萬一個月
我唔明點解佢仲要奶到咁

乜依加興講下就係？

以為21號就係紀念達哥重新開台既日子

無得入chat room屌達
無得顯得我幾咁關心香港

老豆做狗

以後

佢住警察宿舍
駛唔駛畫公仔畫出腸？

你地睇住zz87條友 俾人ban左同我講

香港人係咁
三分鐘熱到
如果佢keep住開台過多一個月就開始落返去

蘋果都要比錢先有得睇

限制我自由

算唔算啫係話反個D其實原本就冇睇
咁佢真係駛閪理你

香港人一早放棄左抗爭啦

達哥係勁既，一開台就有8k真兄弟

真兄弟

反達個啲睇緊不過俾佢ban咗

算吧啦你
讀多兩年書理解自由既真諦先出來駁啦

講個笑話 - 反達

自己申請，又想怪人？

721既po都冇推得咁快

你又知佢地唔係係元朗睇緊直播

攞蘋果同達哥比
你係咪傻撚咗
好心寒

特登21號開台
收錢就維穩

要sub先比講野唔係問題 但咁多日唔開係要21號開 明眼人都知咩料啦
成班人仲衝住去奶

呢D就係 人地對你好個陣就唔珍惜
人地揸正黎做就屌鳩人

連登班黃絲細蚊仔邊成氣候

訂閱先留到言咁樣去趕走一批人之前就死都唔肯開
驚撚到咁就咪撚開啦

E層我真係唔知WO, 但係佢以前發聲果陣唔係都係一樣住同一個地方咩

再者, 佢俾人屌都有12萬
唔俾人屌分分鐘15萬都有

我真係唔明啦

youtube 幾個剪精華都反佢

肯定佢幾個都冇睇

日日鬥黃淨係唔鬥迖哥
sorry 唔記得迖哥直頭藍

佢兄弟黎鷹夠屌柒佢啦

反達完全唔成氣候

落手落腳剪精華實係引戰狗

達粉：鬥完黃未
反達：無鬥黃，達狗係藍

假兄弟，真引戰狗

黎鷹更加係假兄弟，利用我達上位

晨早轉左風向啦
黎鷹黎骨仔

識達哥真人，黃黎
咁多位唔好再批鬥了

口話冇大台，但身體卻很誠實
只要唔跟大風向嘅就屈毛屈Pr

藍你老母

達哥我幫你屌死班反達狗
快啲解我ban
我愛達哥
我唔會再問你721架啦

黎鷹又輸

佢個台既前mod 都係假兄弟引戰狗

係喎冇諗到係咁sorry

黎鷹反骨仔

佢同大陸遊戲公司接生意，做到搬埋康城啦
雖然代理親都蝕錢，但要利用既係佢既名氣
接得大陸生意自然知有咩唔講得
仲以為靠你班on 9,幾蚊幾蚊咁捐？
人地係後面悶聲發大財

唔洗俾人ban了，一齊無得留言

好憎呢條垃圾

岩呀屌 搞到我地達哥俾人屈係藍

好正 最中意睇連登仔小朋友扮有讀過書咁款
令我諗起個班地產mk以為自己好有料個自信樣

麻煩繼續 等我一到睇達叔一到笑下你都好

如果咁既話佢都唔係黃得去邊啦
一個月最少有10萬都唔知足要痴埋中共到

睇左陣sor, 諗著佢點都會提下721

完全冇，開開心心打bio3

正式心死

係要今日開達狗

87xx，一定全部係打手

你都on9

你同班小粉紅話太自由對國家有咩分別

應該應承左分一部份D傻仔課金錢比佢
所以即時FD返

一開返有近9千人，都唔係人人做到

講真，我從來都冇覺得達哥真係罪大惡極...。

黎鷹講過咩呀

入去冇得嗌721
sub先講到野 屌

香港人一早原諒左黑警啦
係得班連登仔日提夜提

準備上10K

人呢，去左邊呀

直頭無錯啦，不過同班兒登仔期望有落差jer

有咁多假兄弟代替你E個真兄弟
RIP

8000幾人睇

今日又有幾多人達哥BAN左?

佢頂多係唔敢表態，未去到撐對家
但係已經等於殺連登仔全家

下,fd番，呢d兄弟唔要都罷

唔悶嫁咩 黎黎去去都係果幾句

望住追直播人數
死心嘅要係連登post傾

唔知佢仲會唔會玩返fifa
不過應該冇撚曬兄弟陪佢玩
四子都反曬枱

成9000人 少你一個唔少

痴撚線 21先黎開台
同話比全世界知 我係港豬 我係奶共吹咩有咩分別 ....

連登仔話要達哥開台講先知佢係黃

躝啦引戰狗

有名你叫垃圾集中營

达粉果然係引戰狗
好型棍

On9

佢開個訂閱都咁多人訂閱佢

佢唔洗奶共都8-9萬1個月啦

洗唔洗奶共奶都咁盡

話唔睇成年，之後又要睇，突登留番個言話死心
都幾夠兄弟

但今日就真係罪大惡極 ... 21 先黎開台
之前睇有翻睇佢打年獸
係咪每腦裝屎 先會揀21開台？

佢唔敢表態
但亦都唔比chatroom人表態
自我審查到

其實都係班波台狗煽風點火jer

佢地無錢訂閱
無得講野唔會比人ban

奶共奶盡，點盡法，想知

佢咁樣叫做奶共咩
最多都係話佢縮頭烏龜唔敢面對

如果佢今日唔開台d人唔唔會去元朗

詳情？？？

呢度大把人睇

反達撚：達哥一定請左PR公司開左9000 個 acc 做人氣

呢度非黃即藍，自己揀

佢單係訂閱, 加埋黃既廣告
已經係中產既收入, 仲要奶共

真係得條底褲係黃, 我岩岩COPY曬成個CHAT ROOM LIST既名, WORD顯示有四千八百幾人

佢6年前又屌政府又講到會企喺香港人嗰面

點知少少錢就失撚曬憶

仲以為佢幾撚窮

屌你老母原來唔洗奶共都咁疊水

一張咩護旗手嘅post都無 打曬咩黑白是良事 屌班狗爆FA眼
咁都叫奶共奶到盡
清算左軒仔周柏豪果堆奶共狗先啦

原來達哥有咁大威力

周柏豪一定唔係奶共

你今日係咪如常生活？定係全日哭喪無娛樂？

大把人放棄左啦
變返港豬生活

21號先回歸？我係引戰狗

9000人
連登仔繼續反達啦

呢度d連登仔又要睇又要屌達
又要做雞又要攞貞節牌坊

屌果啲咪又係係屋企r住腳睇直播

有時間搞明藍仲好啦

好奇一問你會唔會走去外國Streamer度屌人開sub mode, 屌佢地限制他人言論自由

伍公子都有開台

其實藍定黃呢味野.....真係唔駛同人交待。
應該做乜野，自己做到d咩就去做

你班cctai on9到
21號復台關你撚事咩

達哥係連登地位仲高過雜總
你話大唔大威力

外國人d屎香d既

如果依家達仔出聲，連登仔都會係話佢扮野架啦

唔講算撚數

本來今日好多手足去元朗
但係好多之前對達哥失望，話唔睇佢既兄弟
一聽到達哥開台，就留番屋企睇達哥了

諗起都尷

連登仔話唔做比佢地睇等於無做

屌你啦
伍大師係同達寇打對台先今日開台咋

係，真係做野個啲應該都死得7788，剩低個啲都係得把口

講事實都會俾人叫引戰狗

大把人訂閱，8000幾人睇
連登傻鳩越反越紅

咁唔怪得之要迫達哥表態，原來係信仰

如果達狗唔開台
D觀眾一定全部去哂元朗啦

俾佢ban咗啦
我仲課埋金
點知講句721就ban咗

我愛達哥
快啲解我ban
721食屎啦
支持警察

9000人本來係去元朗
點知而家掛係睇達哥
死達狗 嬲死我時事台手足了

會話咁遲先講
要出聲一早出左啦
利申 : 冇睇
咁岩入POST八下D人留言

有冇迖粉答我啊屌你老母

連衛兵FF仲勁過達哥

我今日特登留係屋企睇達哥
乜撚野元朗721關我撚事

最多話佢變左政治冷感喎，你見過d人奶共係點未嫁？

乜你唔係上緊連登咩又會咁奇怪嘅你

有冇方法計到佢今晚收到幾錢

你最多咪話佢一心做港豬，咁樣叫做奶共咩？唔出聲反就係奶？

普通港豬就識屌

迖狗變港豬就不了

抗咩爭丫
出面熱屎辣辣
喺屋企涼冷氣睇達狗唔好

真兄弟去晒元朗LA
得返D假兄弟訂閱吹水
同埋引戰狗有得睇無得吠

ching你走先

牠弱智

唔好笑佢

400次熱身

其實嗰個數唔代表幾多人有資格留言，你睇到chatroom已經會計埋入去

唔好忘記有3層訂閱
4.99 / 9.99 / 24.99
所以實際可能賺得仲多

收嗲返波台啦傻仔，刷存在感係到

住香港都一堆中國人，有咩咁奇怪
仲一堆人住香港但係賣港

達哥21號開台有咩問題？
Ming仔捐錢捐多1蚊又有咩問題
連登出名多小學雞
咩達明一派？
我屌你班連登弱智仔
佢地兩個越反越紅
乜撚野721乜撚野帛金

呢度d連登仔又要睇又要屌達
又要做雞又要攞貞節牌坊

登你地肉酸啊，點對得住手足

當有500個lv1 sub 500*4.99 好似twitch抽3成 當齊頭1700美金最少 未計lv 2 3 gift

年年64都默哀突然到2019年政治冷感

咁咪同大陸班支拿無分別

係咪冇少過？之前直播幾多人

好奇問

點比阿大哥
达哥係因咩事先開sub mode先？
咪因為唔想人講政治囉
同鬼佬開唔開sub mode好大分別喎

下，你將我地同「連登仔」拉埋一齊講喎
我地唔同路個喎

好彩佢劃清界線，個腦有問題

乜鳩都波台波台

你含撚啦

4500-6000人左右
係今日回歸先咁多人睇

之前得返3-4000

唔係點令我地增加敵人
唔表態->非黃即藍
表態->鬥黃

cctai每個月十鳩幾日要哭喪
淨係准睇立場蘋果live

咁都唔叫奶共
咁全部人都可以叫做深黃啦

可能你有勇氣為咗場社會運動放棄事業，但唔代表其他人都要同你一樣架

屌你老母死傻閪

咁你上連登做乜柒

唔少人仲有一絲希望佢會講下反送中 點解唔表態
而佢就當呢10個月無野發生過
始終錢緊要d
連留言721都ban真係好野
一路關注但唔俾人講721

連登愈反

有人性都唔會今日開台，算吧啦，垃圾！睇嘅都係垃圾仔！

你唔撚係波台狗？屌你老母臭閪

年年？請提供証據

睇班白痴反達喺度氣急敗壞亂抽水發洩就想笑

係比休台之前暴增咗幾千人

兒登：我偶像大J話咩就咩喇，我冇腦架

波台唔屌得迖狗

之前3000-6000

依家一埋「真兄弟」唔睇
反而9000

我覺得係廢事比班人洗板影響
你有心講政治咪比幾十蚊講囉

越反越紅
燈力十足

點睇走得最前嘅伍大師

講到尾都係掛住賺錢
仲要課金先比講野
為左錢出賣哂自己
依家唔係表唔表態
係佢由64ban人留言開始做既全部野都好7

咁我就未聽過住喺香港嘅中国人
會話同香港劃清界線啦
即係你明呢4隻字點解㗎呵？

唔係話有問題 肉酸咗啲啫
又要屌又要用

依家問題唔喺佢奶唔奶共,係佢嗰種態度,唔啱聽嘅唔比講唔課金冇得留言洗晒太平地同共產黨有咩分別？

佢一開頭直頭屌鳩黑警又黑3又成，屌但生撚完個女定仔之後就del撚哂啲成個ig d post

証據我就冇喇 我以前係佢個台既mod 有冇說服力?

咁你當我係連登佬，得咪？

原來係時事台柒頭

反達打手全面上線

我睇果陣總人數就有8千幾人
你意思係我因為有ACCOUNT所以計埋?

其實呢個 function 係專俾 D 幾萬人睇既 streamer 用

你咁樣對人唔對事有乜用

唔俾錢咪俾你班引戰狗洗，個陣唔洗錢又唔珍惜，宜家就屌人收錢又冇人迫你訂 ，連登仔

照連登標準
九千個觀眾全部當呢10個月無野發生過
全部都係偽黃
覆緊呢個post嘅人全部都無做正經野
都係偽黃

咁你唔係連登仔究竟係咩？？？

唔通係絲？

原來傻既

台灣幾百幾千人都用緊啦
達哥成萬人又唔用得咁搞笑

如果你月薪十萬表左態會即刻變廢青
你班兒登仔會表？唔好扮清高喇成班社會垃圾

兩邊都好好笑唔駛分得咁清

达狗小圈子，咁樣真係好難睇啊

仲企係垃圾達個邊就真係垃圾喇

有啲人睇直播會閂chatroom
講真一晚4000幾人訂閱佢都無可能啦，啲成萬人睇嘅台仔/toyz抽獎嘅日子都無4000人訂閱啦

咁即係咩現象

其實全盛時期嘅佢有幾多人睇

我唔準你咁講，佢地個個年薪百萬

你不如問係到留言有咩用，你真係唔識架喎

ok u win

其實計6月前
都係D大結局先有今日個數啦
一般都係幾千人咁囉

用最嚴厲嗰把尺度人地，自己就輕輕鬆鬆，呢啲最垃圾

無証據講說服力
這是兒登

鬼佬好多直頭係rule度講明chat room講政治會ban,甚至permanent ban
其實外國人,或者正常streamer開sub mode原因通常就好簡單,就係唔想見到自己唔想見到嘅野,例如一堆followers屌主播/講on9野,mod ban唔哂就會開sub mode
而達哥應該就係唔想chat room充滿屌佢嘅人同講政治,所以先開sub mode,本質上我覺得同其他streamer差唔多

不過又咁講.....
你幾千條友subscribe。其實達哥可以同你互動得幾多。
你4.99，重要個個月比錢。我覺得又真係傻的嗎

希望咁多位保持理性 唔好再人身攻擊啦

見到咁多人谷住谷住真係好有趣

唔死不特止仲多咗人
連登仔幾時先意識到自己唔係世界中心

我傻既話，你都傻，咁緊張一個憎既人

佢地把口咪證據

你想點樣有證據 我又唔係佢 點撚樣會記錄低D直播 講野可以用下個腦

香港人真係善忙

你身邊一定全部律師醫生ibanker搵到工未

未係 反正關台休息陣你地就唔記得架啦

善忘非善忙

全盛時期咪 sleeping dog
15000 人睇

班小學雞都係偷老母信用卡

驚閪

你確定佢唔會當睇唔到？
同埋啲mod 唔會禁我言?
十個月前佢係咁，十個月後來個sub mode
你話俾唔俾錢有冇分別

鬧撚左成年人地絲毫無損
六道仙人呃錢之後最柒係呢單

繼續睇你既達狗啦

你以為只係4.99
都唔知幾多人訂 9.99 / 24.99

都話左人地做就得
達哥做就係小氣無膽小圈子

依度咁多社會垃圾 你仲上黎依度群埋班垃圾

一早sub埋添

香港咩情況？有得比？？？？？

tatbackup channel 有留底 佢咁多年都有六四個特登默哀一分鐘 同埋講六四發生咩事

我係耶蘇再世tim,不過我無証據

對港豬好失望

所以一出呢招反達就無晒聲
佢又唔洗煩
又唔洗ban人
連登又有人嬲嬲豬
一石幾鳥

觀察下之後個數
如果KEEP到6月之前個數
都會幾有趣

咩畫質黎架屌

把尺從來無變過
係佢自我審查，自我滅聲，奶共維穩
係佢自已將把尺變咋

關注達一排唔開台 又成功洗底

終於想屌都只能夠喺連登屌
人地就收sub收到手軟

其實唔抵 不過我訂下其他人好過(台仔)
起碼可以抽獎

其實都係想輕輕鬆鬆打機度過兩粒鐘
係都要逼其他人一齊睇同你睇政治

睇見你地就想笑 , 煩撚過D女朋友

六道同關sir係五毛一開始我就有講
連登仔唔信

佢地會睇唔到

打左格

但係達哥係邊打機邊講政治出身
而且你都話其他streamer係本質上已經唔講政治呢樣野已經有差別，根本比較唔到

反達把尺係覺得要為咗場社運放棄事業先係真手足

呢度d人要同佢地企埋同一陣線既，非我族類

如果係一堆無睇既人，話自己係睇左幾年既「真兄弟」
都幾好笑

死撚左佢囉

好mean

嘈咩丫
個幾十蚊咪sub左佢入去屌達哥囉
定比大J呃哂啲利是錢冇錢sub?

好似某啲黃店食食下飯都要唱榮光同叫口號咁
真係好撚痴線

唔怪得多左post幫佢洗白啦

64我就冇證據 但我只可以證明我曾經係佢個台既mod
(利申.呢個連登ac係借朋友)

咁即係唔同陣線都撐得啦？咁大家可以食返金拱門，幫襯返美心啦

咁我覺得總有人真係會為左理想去放棄高薪。
但係唔會真係好多。

放棄事業
大佬唔通講一句即刻冇工開咩

反達，俾人ban,繼續睇？

大J食沙律點同
仲知達哥永遠是錯的

何必為咗呢啲人自証
tat條撚樣變咗質已經係事實

以前乜都敢講 手足比人拉比人手上
佢有冇表態關心過？
為搵人仔 721講都唔講下
心照啦大家

打機我睇過唔少精華片
9UP都有唔少精華片
咁講政治有無精華片?

上次有人SHOW過一條片達哥講胡椒噴霧,足足有萬幾人睇
靠講政治出身就死得LA

班扮黃撚得把口, 你估佢地真係會捐咩

咁講啦。達哥d低級趣味幾好笑。
但我覺得唔值呢個價。
依家佢擺明cap水，我就唔會比錢。但係睇咪照睇

唔睇點知有咩可以反

呢樣真

諗起荃灣間銘陽車仔面
早排有肺炎佬入去食野

有個FB谷推介依間野,我打句近排有肺炎人食過喎

之後比幾條友圍我

有D人真係黃到出汁

都費事同你地哂時間討論呢D問題
同女人講道理無分別
笑下就算

推到上一萬

過多幾個月又動漫節
我地牙迖緊係要出黎直下播 吸下人氣
如果唔係點會有廠商請佢去打機呀
引戰狗請離開

你根本唔明我想表達乜嘢啦
呢啲政治嘢的確會成為我地生活一部份，但係唔代表無時無刻都好似打仗咁架，如果要食飯食到一半叫口號先叫黃，咁你地慢慢玩啦

變左講政治出身

笑撚死

ali 而家咪冇工開囉，大把例子啦

9500人了 愈夜愈多人

我而家先知原來8000人係binc撚眼中係好撚多

講明我係佢收皮果排都有同chatroom D人講過
你唔表態係佢係自由 講真大家有自己既難處
但唔好見唔對路就出黎扮野講兩句 之後仲屌番話佢既人係引戰狗

你話講時事都接近d
講政治出身明顯係無睇過達哥

反達派反左一年
結果完全冇分別

諗起都笑死
成班真兄弟擺睇 達狗達狗咁叫
鬧對家都冇咁惡

大把youtuber 今日繼續開台啦
攞黎講

繼續鬥啦
喺你之上嘅人又叫你做佢地做緊嘅嘢
做唔到你都唔係手足 偽黃啦
係唔係咁？

你咁理性逐點講無用架
連登仔要盲反既大把籍口啦

目前仲有幾多人睇？

立場同蘋果直播加埋都唔夠一個迖狗迖狗呢鋪真係贏到開巷

淨係怕撚咗連登仔都10個月無得開台啦，佢如果明刀明槍表態反共產黨佢仲有job接？

解釋得好啲吖大佬，你咁講同要人唔做生意有咩分別

屌 真係騎呢怪黎

佢地好鐘意去到邊問到邊，問邊個醫生係黃定藍，我就唔信佢地就死都寧願死唔俾個藍既醫生救

呢個我唔明係咩黎
但係64年年有講既話點會無証據
咪搵番每年64左右既直播出黎聽
而一早有達粉做左，有兩三年佢無直播，
好似話有記錄以黎，都係講左一兩次

我冇睇佢

9600

emm...
其實真係算好多
你望下依家LIVE 中文 佢排第2
台灣出名個D 老皮 JJ XARGON 都係得3000-6000幾左右

有可能本身外國streamer曾經有講開，後期ban嘅，不過我真係唔清楚所以都唔多講呢樣野

至於邊打機邊講政治黎講，我自己認為講政治從來唔係佢嘅賣點黎，應該只係以往佢冇同中國商人有利關係所以好多野叫講下都冇所謂，但而家就好明顯有衝突變到唔敢講

但係確實有部份達哥嘅舊兄弟係欣賞佢打機好睇+敢言所以先支持佢，但係你見到而家個觀看數，只可以講有更多人剩係care達哥打機好睇呢一點支持佢，所以佢嘅政治取態影響唔到呢班人唔睇佢

其實你地咁黃就唔會係度討論達哥
應該出去靜坐啦
鍵盤戰士

好想知ALI,森美有冇講

張圖咪就係禁字表 有觀眾一打呢D字就會自己封鎖左D字

同佢之前比係冇少過都已經係好笑

吹咩,做生意就可以唔消毒一批?
隻病毒可以生存幾日架,柒頭
想死你咪去食囉

我幫佢地答，你又知我地唔係元朗度

宜家9700了

Sorry
最少對我來講佢以前係會屌政府同64個陣都會講下野咁

師兄咪咁秒人啦
反左成年人地仲大把人睇係嬲架啦

啱啦 就係要你繼續保持依種態度鬥黃

冇開一排係多D人
之後應該去返4000-6000水平

垃圾打手
dllm

希望反達明白自己先係小數

咁照你所講咪即係可以隨時食藍店都得囉，反正都唔洗無時無刻架啦

屌咁咪啫係之前個水平
之前要上8，9000咪又係大日子個D
啫係隔成年咁款都冇小過
KEEP到咁水平佢都算勁

少數派

由敢言到自我審查，的確係一個好大嘅轉變
但係唔敢表態好可恥咩？幾多人願意為場社運用事業做賭博？
佢已經唔係為咗人民幣撐政府啦，唔係咩大奸大惡

坦克碌豬 鏟中間

大J大軍冇可能係少數

睇佢youtube最近d片都知
玩bio3有十萬view

佢地好鐘意少數派少數派咁串人架嘛
依家咪食返回力鏢

點解佢唔叫jill
係咁叫吉兒

咁佢有無人性啊

你地咪繼續課金支持囉
佢繼續奶支又賺你班傻仔錢,賺到笑
佢心諗,早知唔好停咁耐啦,原來班柒頭咁好撚,屌賺少幾撚多

其實我就咁睇....
M記，美心，吉野家呢d....
其實本身又唔健康，亦唔係極度好食。但係我都明有時d野真係幾難戒。

其實如果自己真係做唔到戒到完全唔食，咪食少d。
當然，佢地係藍呢d野，間唔中都要提下。
但係又唔駛話人地一食，就話人地係藍....

係得達哥打機先會玩成咁又bad end，又射晒d子彈

你係咪一得閒就上twitter打國際飛機，睇立場蘋果啲抗爭相關新聞？

之前有人屈達哥係論政添
連登賤種有咩講唔出

嘩屌

你講得好岩
其實我再點講都改變唔到呢班人
只係想屌個班係咁話佢黃但係事實佢根本無政治取態，係咁po啲無意義金剛棒既人

吉儀

一早已經係講緊依個point
係個班「真兄弟」扮睇唔到啫

老實講你地話佢今日開台有成9k人
真係唔多信有9千人
入面有幾多分身、假ac、bot
佢收台之前我幾乎日日睇佢直播
唔係大時大節根本唔會有依個人數

好明顯係隻小丑達同佢班團隊想造勢
扮到自己仲係咁hit
但佢班柒頭真係完全冇用腦
今日721 9個月

揀今日開台即係擺明話俾人知
佢為咗搵錢不問世事 之前「一直關注事件」、ig post爆眼少女等等都係想挽回觀眾數目
令自己有價值再去搵sponsor、廣告商等等

係到想同一眾仲抱住一絲希望覺得隻小丑係「兄弟」既人講一句：
佢而家只會當你地契弟、水魚
以前既達哥已經死咗

想睇達哥奶支唔通同中國有生意來往就奶？

如果因為香港情況惡劣而強逼呢類藝人強行講政治嘅話，其實你係violent左他人言論自由，當然你絕對有自由因為佢嘅不表態/開sub mode而拒絕再支持佢

同埋如果你認為香港情況好差想做啲野既，我建議您可以多啲監察立法會議員嘅出席率同投票記錄，，或者剩係監察你有份投果位議員，因為佢地嘅位置同票都好重要，佢地嘅投票記錄先真真正正表達到佢地嘅政治取態，而非得把口講支持民主自由

不過睇見呢幾日發生嘅事可能已經太遲

9900人

反達不願面對嘅現實

唔明有咩好反，原諒左牙達

你玩繁中十隻有九隻都係台灣中文第一日知咩

睇佢打機好過睇大J啦
悶撚到仆街

我係講緊係咪反共就唔可以有正常生活，食飯都唔可以靜靜地？
我去過旺角某間賣韓式食物為主嘅黃店，係癲到食食下會有員工帶領客人唱歌叫口號

仲記得早排有個類似咩幫達哥平反定唔知咩既po 幾撚多正評 根本鋪晒路

LE 度越討論, 佢就越多人睇.
好多人一路屌又一路睇係咩心態?

10k

嬲撚到呢

睇你班柒頭一個禮拜前放曬風原諒迖狗啦好無,幫迖狗平反啦好無
就知乜撚野事,為幫隻狗復出舖曬路,跟住依家有1萬人就吹話反迖少數,依家知邊D先係多數
真係笑撚死人,多左咁多人放假,學生又唔洗返學,保得住舊時個數就叫反迖少數,點計出黎??

成一萬人

9000幾個假account
講完唔笑先好野
不過算啦，鬧足一年人地指甲都無花過又係傷心d

破一萬人

我想講 我淨係睇無課到金喎
btw 10K人睇了 反達又谷住谷住

反達：全港有699萬反達

最起碼今日唔係走去睇人直播打機先

連登反達盞燈光到光污染

我都係齋睇冇sub咋
反到要打稻草人真係好慘

又pr團隊論
大把streamer復台果日viewes會爆升啦
無記錯當年toyz復台都幾萬人睇
繼續活喺自己世界

平日己經開始用twitter取代facebook又要同人交待咩....

其實用左一排，twitter係都幾上癮...

逢紅必反

你咪笑死人

冇意義金剛棒係咩？

其實如果真係睇左佢一段長時間嘅人覺得佢係黃係無可厚非，因為以往佢不論講時事定歷史，都聽得出佢嘅立場，不過唯獨今年就縮得特別勁

我自己雖然唔敢話佢好黃（特別運動一開頭俾班所謂黃嘅屌足幾個月，真係好難會表明想同黃嘅人同一陣線，就算真係撐條氣一定唔順，你見佢之後發哂老脾就知），但係都唔認為佢會支持政府個邊

其實今之都有係ig表態

不過係你地選擇性失明

加上佢依家係接左遊戲商廣告去打機

如果用個段on air時段去賣廣告就會變相係好

似代表個間公司立場

你估sony/ub會唔會放過佢？

紅就有紅嘅唔好處架啦

。
各有各做啦。我覺得。
其實藍店的野，平日食幾多，冇人知。
自己做到幾多咪幾多，唔駛同人交待，交待左都冇意思

我都係睇兒登呢個post先知達哥live，多謝

agger

我都覺得係咁。
咁想小佢點解唔比幾十蚊，
仲可以小足佢一個月

你掉轉左因果
係逢反必紅

咪係囉 我寧願捐比大J

d零用錢俾晒伍乞衣同大J啦

反達:好嬲好嬲

binc撚硬係要覺得9000人係好撚多
咪繼續bin lor

連登仔偶像巨龍幾時拿翻些錢出來

捐比大J課金玩支那騰訊game英雄聯盟？

根本好多人係入去食花生
波台手足都佔三分一啦

咁喺香港的確係無人多得過佢
連登波台狗反咗10個月嘅成果係0呀

核彈

煲大佢

達哥的全面勝利

係越反越紅

五毛都唔會話自己五毛啦
你地要繼續活喺自己世界冇人阻止
你地要繼續沉醉喺「達狗真香」既世界咪得囉
佢有你地一班打手夠賺啦
今日721 9個月
你地班垃圾仲掛住幫隻小丑護航
係人都知你地咩料啦

之前唔係仲屌人地借上位，果然兒登個個都係尚書大人

除左夾公仔果獲我都覺得舊屎仆街外,對大J印象都唔係好好
之前佢阿哥單野真係兜唔到,不過佢平日表態到咁黃就廢事批評

其實9千幾人係香港係好撚多 但第一日開番你話食花生又好支持佢又好
有呢個數係好正常.
btw 見幾個本身一路幫佢講說話支持佢而開緊台既台主見到今日個情況都係屌鳩佢

大J玩乜都係幫緊香港

exact7ly

真係唔提721

隻GAME佢俾7分

我唔知你講緊乜，但係steamer黎講9000幾人真係好多，特別係香港咁細。你咁樣嘅講法直頭笑埋台灣最大嘅streamer老皮

今日721 9個月
大不了咪ig post幾個story，fb分享下立場同蘋果個直播，再上twitter用英文提醒同溫層毋忘721

達哥會bam人鬧佢啦

達仔timing掌握得幾好
啱啱好十一點收工

今日係21號

唔係話咩 係香港已經係好撚多

成萬人,同全盛期一樣多

唔提一定屌
提左又話九個月先提 肯定想食人血
咁重點會提

不過就到六四 到時睇下點

人地view數同訂閱講晒啦
黃色經濟圈都話消費就係投票
唔啱你心水又話人地請打手
好心咪咁撚白痴啦

達哥暗示左721

我愛達仔

阿達食哂兩家茶飯，又黃又藍，黃絲藍絲都睇佢，真心勁

達哥專登唔比7.5分係有意思

一早講，好野根本唔使靠立場，係d垃圾要靠顏色黎搵食

要幾唔要面先講得出1萬唔多

咁多假acc佢又整返9000幾個正評比自己囉, 真係陰謀論上腦

提黎做乜
就算提都係比連衛兵話好假
根本喺佢哋眼中講乜都唔啱

兒登話一定要講岀聲，唔俾暗示

試下將721換成你老母死撚咗 再諗下成件事會係點

你理撚得人做咩姐，佢唔係黃你咪unfollow 咪撚睇囉，成班引戰狗又唔抵得人多fans，無時無刻喺度狙擊人成個怨婦咁肉酸到呢

黃絲閒閒地吹個雞集會都平均十萬啦
9000人叫多既我冇野講

唔係話你地bin反達撚c係錯，我只係認為得個9000人睇就無限放大反達撚炒車有d牽強姐

利申由6月至今都冇對達哥有咩撐或者反

連登定律：愈反愈紅

多謝反達，支持反達

聽得出係721 達哥真係好有心
一直關注緊

咁達哥點解唔「如常」呀，係要揀今日
唔識避忌？ 係要揀個敏感日子
你唔好64先開返台？

台灣steamer先得2-3000既事後
香港9000唔多

你係咪好少睇人打機直播
成萬人睇直播全香港幾乎得達哥做到

直播圈入面9000人係咩級數？仲要佢係用廣東話呢啲冷門語言直播，面對現實啦

日日有手足被打被自殺
巴打哭喪足365日未？

咁唔講直播standard你覺得多唔多先9000人

你可以話反達撚今鋪真係炒晒車，但係回歸現實9000人真係wfc啦

得訂閱可以講野，點食花生

大J個個月21號都直播玩支那騰訊game英雄聯盟添

唔怪得啲中共小粉紅成日話佢地十幾億人好撚巴閉...

六道仙人之後另一柒事

直播打機接近1萬係好多
但最多都係谷到一晚 再keep住開就冇咁多啦
到時得返死忠4-5K左右

呢個比喻好肉酸 政治參與同遊戲Live比
你諗清楚先啦

sor 毒撚野我真係好少掂
9000人係多既話我認錯

立場直播都係3200人睇緊咋
說好的200萬手足呢

我唔係binc 我只係以我對香港直播圈既認識 9千幾人真係好撚多
我都係反達 你唔好搞錯

反達

9000人都少
你搵世界級黎比??
要搵都搵返香港境內既直播黎比啦

但係都證明唔到你係前達哥既mod

btw我下面堆重點你唔係唔諗住覆呀？

見識少又陰d陰d扮認錯,話人毒撚
肉鳩酸

9000人喺呢一刻係全個平台頭30位，外加佢前面全部係英文台

避咩忌啊？
從來只有你班連衛兵覺得今日係特別日子
今日咁敏感你仲入黎？
你仲唔出去元朗報仇？笑撚死
定你喺屋企張床啱啱睇完達哥直播？

條垃圾影撚衰黃絲

9000人睇佢直播依個事實 令到佢有今時今日嘅名氣
一個直播主嘅現實成唔成功咪就係睇佢嘅直播人數囉
你到底明唔明依個道理

認錯都要俾人屌
我潛先

佢大部份時間係到講花邊新聞

ff啲同事肥妹仔

你唔撚係當佢時事評論員

9千香港真係好撚多 但由佢612開始決定永遠唔撚會理佢 唔出聲都算 果刻仲想食哂二邊水既絕對係仆街

就算得番4-5k

咁個堆所謂睇左幾年既「真兄弟」呢？
點解無左呢班兄弟，條數無少過

反達推動時代革命

呢個我follow開
咁台灣都幾多毒撚

我反熱狗反陳雲我都認同陳雲講黃絲係神經病，根本一啲都唔馨香

sorry囉 我係毒撚有睇人直播打機
咁香港咁多人 睇直播係好少

下，我地達粉一早話達哥係偽君子
你咪又係繼續屌

2020 個個都直播嘅年代
仲係到講直播係毒撚野所以唔清楚人數
大把黃絲KOL都開直播講時事啦
就算咩都無睇 蘋果立場live都睇過掛
香港發生大事嘅live都係得萬幾二萬view
一個傻佬打機9up下有成萬view其實真係好屈機

仲要係廣東話台, 真係冇幾多人好似達哥咁咁多人睇

連衛兵: 今日係敏感日子
現實: 一路睇藍絲直播一路好嬲

走啦

有D人不願面對冇辦法
9000個假account都講得出就知佢地幾撚絕望啦

羅傑同其他直播主啲互動好正

感動既係連登仲有咁多理性既人

uzra

咁民主黨入中聯辦之後你又點取態

唔信咪擺撚就囉 你去到呢個介面咩
至於64 你話冇都冇辦法 我就真係冇記錄係到 我自己照番自己既記憶講番出黎
2019 5-6月果時乜撚都講係唔講64同送中 連中立咁陳述件事都唔敢 你要撐佢咪繼續 我阻止唔到架

即刻聯想到呢個

等到第日黃色立場無意義嘅時候

大J第一個衝出黎大踢爆

留名等睇戲

對達犬好撚失望😔😔😔

明明得到左改變世界能力，但最後改變嘅反而係自己初心，唔嬲但失望

講到好似聽日開台就會唔屌達哥咁，
你估聽日開台佢會話，達哥真係好呀，避開21號...
話人盲撐嗰啲根本自己都係盲反，乜都可以話，用自己嗰套黃既標準去批評人地唔夠黃。

黃衛兵根本就係大陸批鬥小農dna，反資本(上面有人話達哥賺太多)，得佢地講，你唔認同或者做唔到佢地個標準你就係奶共仆街又藍又紅。

達哥有無出黎開微博話我係護旗手呀？

痴撚線，黃衛兵真係令人反感到我覺得認自己黃係好似話比人知我無獨立思考一樣咁on9。(呢個情況本身我覺得啲人認藍係咁)

蛋捲怒屌羅傑

支持出去鳩坐叫口號精神攻擊
俾支炮佢地都唔撚敢用啦

現實係
能力愈大
責任愈細

年年64又係你講
前達哥mod又係你講

你依家剩係講2019 6 4

根本藍絲先係正常人同理性，反政府既都係失敗份子，係大家唔敢認，好似係

能力越大，越唔想失去
人之常情嚟

唔係咁多人承擔到講幾句說話，然後幾百幾千人斷送咗前途嘅責任

我有睇果個clip 以為羅傑走左
屌佢 不過羅傑未走聽到
btw 不過我呢排睇開GTA RP 少左睇

唔講又點啊 啊mod生
今日21號喎,達哥開台咁小事你入黎嘈咩者?
你咁關注721依家應該拎哂水喉鐵通入左元朗覆桌喇
事實係你連元朗廢中都唔夠抽喎達哥陳述件事你就爆seed打死哂班廢中?

樓主去左邊

有高級藍同低級藍既。

高級藍就真係呢個世界既得利益者，
低級藍就真係但學識水平比人出賣左都唔知既低下階層。

佢地成日攞二百萬黎打飛機
覺得果二百萬全部都真係會放棄自己生活陪佢地癲

今日達哥直播成萬人，大巴大巴車落兒登仔度

應該夾好
但係幾好笑

屌你老母你係有料既就憑實力搞掂30000黑警
再收香港政府皮再獨立然後再清算達哥
而唔係喺呢個蚊型討論區好嬲好嬲然後屌一個8000人睇既冇影響力youtuber

如果而家美國話搵個無人之地比香港人去建國，我諗得一千幾百人肯放棄一切去建國

Ming仔捐廿萬都深藍奶共啦

推POST速度快到呢，其他post唔見咁踴躍

係twitch 呢個平台 上到10000已經叫大台
如果以lol黎計 係呢到 真係要勁出名先過到1萬
普遍都係2-4千人左右 如果出名小小先去到6-9千
就以最出名 faker 係到開台 都係講緊2萬幾人睇
外國 出名d既 Nightblue3 / Tyler1/Yassuo
呢幾個都係講緊 1-2萬人左右
所以係極小人可以上到 10000呢個數
加上加上 如果用廣東話開台 係呢個平台上邊
可以超過1千觀看人數既 真係 10隻手指都數得曬

除左打d世界性既比賽 如果唔係普遍都好難上到30000以上

反對聲音係pr
> 係敵人派出黎嘅假聲音
> 敵人反對
>姐係自己做岩了
>繼續上綱上線

愈有能力你愈唔敢亂用。

係咪要達哥叫晒啲細路唔好讀書做野，
出去全職抗爭，上前線，死就死，去送頭，咁先叫有良心？

你見到理大咁樣，見到中大咁樣，
見到又爆眼又比人捉去又打又姦咁樣，
真係應該繼續叫人去做？

你講一句表態好易，如果你咁有影響力，
知道可能既後果，你會唔會送你啲朋友/另一伴去死？

我反而覺得佢唔講先好，
自己睇新聞，自己思想判斷，
自己應該做啲乜，可以做到邊個位。

預咗比人屌
對達哥失望但佢罪不至死既
我唔撐佢 但屌人唔會解決到問題

唔睇咪算 又唔使狙擊既
依家屌佢仲狼過屌藍絲
就好似多咗

唔準係到講巨龍架

伍公子開左咁多年都係一千人渣
同popo一樣仲未認清事實？

如果唔講直播standard嘅話根本冇類比嘅可能性

睇翻你講網絡直播係毒撚野同非現實呢種咁outdated嘅說法同其他人對你嘅留言我都唔想講太多野

不過講多一個小小資訊，就係9000人呢個數字唔係constant黎，個計法係講緊每一秒都有人入，有人出嘅情況下維持呢個數字，係twitch直播上確實係好多人

你係咪將佢捧得太高阿，佢就係一個係香港直播嘅人，佢表咗態都係for班兒登仔打下飛機，唔會對光復香港有乜實質幫助。改變世界嘅能力！？人唔笑狗都吠。

算啦，隔離post 已經講緊，搵大陸人落黎睇
個龍門任佢地擺，唔會輸

你咁大段野同我講既有咩關係
你邊隻字見到因為我關注721所以屌鳩佢?
''中立咁陳述件事''然後加自己既評論 呢樣不嬲係佢講時事既風格
你係唔記得定根本你冇睇過佢開台直播

明嘅，我又唔會覺得佢應該叫人衝，但我覺得佢做左一個壞榜樣，上左位就可以忘記初心，唔叫人衝都有好多嘢可以做

咁你又好似將一個KOL睇得太高
假設佢day1就衝出黎出左聲 都唔見得會點改變事實
更何況改變世界

無必要去擺太多幻想係名人身上，無論係明星又好 歌手又好 KOL又好

年年64呢樣我咪講左我冇證據
mod呢樣野我比左證據出黎你又話證明唔到咁我有咩計

睇返#174

正正係大部分人都知道佢明明係黃既但又唔願意發聲，仲係64個排禁言，漠視留言區，停直播，之後又只係模模糊糊咁講左啲阿媽係女人既野

本來好多人對佢期望好大，所以伴隨而來既失望就更大，佢以前敢言到依家為利益選擇縮，咁都無可厚非會嬲佢而屌佢

連登柒頭係要人人過關個個表態
我唯一不滿係，佢成件事都處理得唔好

係啦，咁撚少人唔使鬧足一晚啦

一切都係利益姐

如果無人島係持美國passport/有相關利益會有勁多人申請

但你講到實際個無人島係點發展？

？？？？

大家都只會討論點樣入籍美國本土

無人島只會淪為跳板

為左一個台主

「咁巴閉就一個人解放香港 然後清算達哥」

叻仔 唔好話鬥唔鬥黃啦

直接否定哂所有手足既付出

最多只可以話有一定程度影響力，
你當佢達賴喇嘛咩...

呢到先係討論

有啲post個個話推，其實無人討論

但的確對年輕一層嘅有啲影響力

達哥無出聲=藍絲
出咗聲=下乜咁叫出咗聲=藍絲
兒登仔

兒登仔話遲左表態喇

兒登仔話我係藍絲，我無資格去

達哥根本無驚過
因爲知道香港人好快唔記得哂同放低仇恨
達朝萬歲

反達眼中睇到啲咩

大J>達哥

完

明白點解有堆人點解會佢失望甚至憤怒嘅，係十分合理同正常。但係因為自己有呢種睇法或者情緒，而要推到其他人都要同自己一樣睇法/做法，唔同嘅就要批鬥埋，就過份左少少，你話說服就另一種講法，但而家個風氣就係直接批鬥。佢雖然有影響力但係冇權力，唔似何妖呢類畜生，呢條友邊個支持佢邊個就係畜生。

老老豆豆如果大家將呢種期待同待遇套翻落立法會議員嘅話，就唔會有咁多人唔信泛民，搞到就黎分裂咁際

咁ip 有無得check 先
第一日啫 又唔係成日都9xxx

有乜好嘈 再講佢ban 人留言已經少左好多野睇
淨睇今日留言版都睇得出同之前有分別

來日方長。。。。btw 今日警暴無人講

你班兒登仔 藍嘅又唔見你地屌得咁落力

達哥都成30有多,係咪為左抗爭可以唔理自己將來?
點解連衛兵唔可以企喺人地立場諗下?

如果你睇足達哥咁多年直播,都大慨知佢係藍定黃,係咪要達哥放棄所有野訓街乞食先至代表佢係黃? 你可能出身富裕家庭,係咪又代表達哥都係?

個Chatroom直播確實多左好多殘體字
信唔到達狗依家咁肉酸

唔會批評迖哥，話晒都曾經算係手足，但會選擇其他嘅台主。祝达哥前程似錦。

學反達logic
達哥一開台， d反達打手上曬水

你仇唔係仇中共？

有無重溫？

真係有人識處理？

我唔知，比著我自己都唔識處理，
你覺得點先叫處理得好？

你樓下已經有個殘體

學下大J

佢最叻淡化不利消息

可能好似十月革命咁
三月內戰都唔係係三月

。
。
。
。
。
。
。
。

由佢係JTV 就開始睇 佢一開始係乜取態同風格 講過啲乜 我好撚清楚
佢不嬲都係大中華膠果班黎 即係民主黨 而且就算講得隱晦都係敢講 加上之前佢有發表過政治取態 都用黎吸引過唔小人因為咁而睇 ,最緊要明明成鳩日講新聞同打機都抽黑警水 抽啲正氣主角偽善點點點 。 然後612 佢唔出聲都由自可 出PO食二家茶禮我諗睇得耐觀眾既都唔會接受到 肯定係最接受唔到果班
佢不嬲都有人反緊 但其實不嬲都有盲反大家都唔會理佢地 。反而依家支持緊佢既人 將由睇達佢變唔睇佢既人推到極端 乜春黃衛兵 難聽過粗口
重申多次唔睇唔係唔夠黃 係因為無左以前既賣點 達衛兵同打手唔好想成日想spin。
以前就算俾人屌都唔會屌翻轉頭 佢自己揀左乜定位佢自己唔知?
睇下佢出活動出黎支持既人仲熱烈過唔小明星 仲有年紀上就係今次出黎最前果班 果班人冇資格出聲? 以前會唔會屌兄弟? chatroom狂刪留言 俾人講二句就 引戰狗, 使唔使教埋你點樣 UNFOLLOW。 以前既達哥係咁架咩?

大J叻在點火頭
一個接一個

無錯 話藍又得 話黃又得
同無線一樣有慣性收視
睇打機緊係睇達哥

果陣個個退訂又話罷睇
口裡說不
達哥係勁嘅 無放棄過 成功之道

你收檔喇傻鳩
咩以前係點，你問你自己月入十萬果陣仲會唔會撐兒登仔先喇
上少啲兒登，面對現實啦黃衛兵
你從來都唔係動漫男主角啊傻仔
你咁有料依家就出左去元朗拯救世界，而唔係喺兒登屌一個8000sub既達哥啊

比人講兩句？
係咪真係得兩句？

人地做唔到你期望就屌9人話人變左，
愈屌愈過份真係連爆都唔比？
睇左咁多年你都知佢都未試過咁樣爆炸啦，你地班友係咪真係講兩句有無引戰自己知啦...

都係用自己個套去要求人地啫...
講到咩人地變左，會唔會係你變左？

應該係啦，仲有櫻主冇講年份
今年唔冇仗打就應該係下年，下年冇仗打就應有係後年，如此類推

其實係

我真係睇到正向同有智慧既人點處事